牙朗 保方深情擁抱吻別

朗

保方一開始係咪同傳媒數緊球証老母

保方細細聲同朗講，您含撚啦

明顯係

屌 睇錯擁吻

保方陣佬味 好想比佢屌